(另類失業援助金) 26萬人失業 每人$5000

$13億支援全港失業大軍
可能不限次數添

Po返個ig story先～